ive sem4炒左一科retake問題

有無Ching知如果sem4炒左科language洗唔洗浪費多年返去重讀？定係夜晚會開班？

渣㗎

要 快啲退學啦

下年啦

普通話同英文炒左,sem5都有得上
不過冇得你揀地方

冇得報嘅可能你要下年上返
小心佢有七十蚊學生會費陰質數 冇交會取消學藉

I大合埋眼都合格啦 又俾埋tips 點解可以肥

online上淨係交功課都炒會唔會係你問題

抽中左樓主黎交數

你條撚樣真係垃圾黎讀ive都炒真係冇幾個唔怪得一年前開po話ive難讀唔適合讀書就咪死頂 正正經經出黎搵份閪工做牛做馬啦ive仔

入asso la
Asso easy好多

條友咁廢讀咩都死啦

吠得好呀我隻乖狗

上年見有人去咗沙田同柴灣rs英文

做我隻狗啦 死IVE

好肯定有交數機制
屈d合格邊緣既重讀

都未出成績

廢既人未出grade都知自己fail硬啦

ive 俾tips都話難讀
asso HD 唔洗讀了
HD 跟足degree個課程教你仲死快D

有冇興趣驗一驗大腦

Ive唔係hd嚟㗎咩？

唔知頭唔知路就唔好亂吠啦
一時大意寫錯格式，要手抄用左電腦打字落去
同個大陸佬阿sir求完情先肯搞掂
而家唔洗re啦

先唔講你廢 錯到咁求下情就冇事
ive真係cls

俾錢
GPA爆4望5都得啦

讀完survey出到黎咪又係乞食
係poly到grad又有咩分別
乞食就係乞食

ching我唔係survey你柒完未

eq咁低
你讀咩都乞啦
不用分得那麼細嘛

都係見到ive仔就想撚

最衰比ive仔撚返轉頭

btw ching係咪同我相反，屬於低iq高eq果類

比我撚爆都話撚返我轉頭讀ive抵啦

你邊有得同我比啊
你幫奶腳趾都無資格啊
eq iq都追唔上我啊

尷尬到

柒頭幻想自己撚到人
想笑大人個口咩

ive仔腳趾你都奶唔到返去反省下

agger好彩你都知未算on9得哂

比人串一句poly hd同ive hd無分別
eq低到呢幾日係咁追住我黎咬
成隻小學雞咁，係條街到見到實指住你黎笑

你讀到poly又點，高分低能
eq低到咁出黎做野比同事圍鳩你

吹到冇分別咪屌下你囉點知你比我完爆到講野冇哂point 9唔搭8咁

ching想表達自己係低分高能果d

出黎做野係點我唔知啦淨係知你依加讀唔成書哂老豆定母錢死係到讀ive比人笑緊

又幻想啦你 邊到完爆？？
幫我口爆就有你份

好搞笑仲押埋韻攞point出黎未

唔洗retake啦知唔知啊
你出到咪又係乞食，竟然咁唔知醜係到笑鳩人

你又有d咩point，請問完爆係邊度？
笑鳩死我

叻wo唔洗retake

同我含撚啦

咁就緊啦 你估我係你咩
睇你個款應該都係吹水話自己讀u架la
做緊咩廢工？

做緊廢青讀緊廢u

ou係咪啊

咪答左poly埋土
ching你呢?邊間u

吹水la，睇你個款應該係ou啦
點啊，做咩考試出貓啊
我ive仔都有志氣過你wo

jm9開始精神錯亂？

ive都可以炒@@？

退學la 咁都炒出到社會仲慘

咪咁串啦對特殊學生多d鼓勵得唔得

比返嗰科錢咋嘛
利申year3炒咗科 同學全部grad曬
宜家返一科

唔啦樓主好有志氣架，屬於低分高能，低iq高eq果類出到黎做野一定大展拳腳

你個ou仔

我係好心嘅，我覺得樓主應該問<ive仔GPA幾多先入到U>呢啲問題。我覺得呢啲先係ive仔嘅志向

ou仔係到扮高尚咁話啦wo

online都炒@@

好奇想知點解咁多間唔屈屈我係ou

咩屈啊，事實黎啦應該
真係啊ou仔都咁出黎笑人

其實poly grad唔代表咩野
只係覺得人外有人，天外有天
一味笑鳩人地踩底人地自尊，其實好無聊
定係你做工程狗太大壓力要攞樓主出氣

唔洗屌我，我都係工程狗

ive都要retake?

人外有人，天外有天我緊係知
講真好地地我都唔會冇啦啦去踩人自尊
係樓主on9到吹到ive點點點，踩返人地其他u，覺得佢好冇自知之明先撚化佢

我終於知道你點解要追住我黎咬
原來你就係無用太空卡出貓比人捉個ou仔
比我擺左上黎取笑就發脾4追住我黎咬

嘩屌搞到樓主真係short撚左咁玩大左了希望樓主唔好睇唔開做傻事

你睇下你幾柒，其他巴打都睇唔順眼你係到扮野
開聲屌你la，我係你即刻入返伯母個西避一避先啦

你係咪林鄭黎你見唔見到有幾多人笑你廢

一個咁既話題
2個係到咬黎咬去都唔知做乜
大家都以為自己撚緊人
其他人笑晒你地2個

睇返係你一開波狂插樓主廢柴冇用垃圾
人地先會咁嬲鳩喎
你咁睇唔起啲ive仔，第時有個紅褲仔老細你會唔會咁樣講野

仲有ive部分工程科入返poly本科，成級只有十幾個
好多人都係rmit/港專繼續讀
出到黎又咪一樣行scheme A
所以唔明點解讀poly會有優越感

樓主咁快知要retake sem都味完

唔係呢個po

咁sorry係我無知，我縮埋一舊先

本身我都唔想猜條on9
係第二個po已經唔so佢
點知條on9仔個個po係咁追住黎咬
仲以為自己撚到我
事實係我唔想睬佢，見佢煩撚到咁真係忍唔住出聲d柒佢

你ou咋

咁依家啫係點

垃撚圾

hi唐生

？？？ 有痛睇醫生

hi藍帽仔

痛乜

病

?

LAN邊一拜?

100步笑50步？

係都還好最衰我唔係ou佢柒到仆街

問呢度 不如問返SDO

條友思覺失調

早知唔撚佢好驚佢會做傻事

ive都炒不如quit啦

通常ive仔都唔會咁串 呢件都算極品

真有個gpmate係ive上黎都正常知道係ive爆4=nothing係得樓主咁柒

On9

THEi 同 OU
邊間會有多啲優越感

thei係degree佢ive hd

有哂份文背都F

不要再說了

你條ou仔

樓主真傻鳩
一入po無啦啦屌鳩我

笑撚死
IVE都炒到真係唔係個個做得到

我撚ive仔你又走入黎做咩

個白卡仔係我入黎果陣無啦啦話我扺撚死
以唔講仲以為我殺左佢成家
不過真弱智係咁

依家就笠水

屌你水左我返campus

第日見到樓主實指撚住佢個鼻笑

聽日真係返

放過佢啦佢依加好似精神錯亂加思覺失調我都唔撚佢了點知你個痴線佬又走入黎

咁未有兩個痴線佬

btw起一起樓主底見到呢個po實係笑撚到仆街
其他人好心教精佢佢d對答真係十足匡智仔咁

玩交友app話係識fd個d係咪on9

match到70個=個樣衰極有限

玩交友app話係識fd個d係咪on9

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仆街match完hea覆樓主=阻住樓主出pool我屌

我十成十肯定你呢d n賤毒撚玩交友app一個match都無

poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別
poly同ive就係無分別

推

咪又係豬扒，見親讀n賤個樣都係毒撚到仆街
拖住都係d engine咁嘅樣嘅女

咩對答黎

點呀？咬咁多日都唔肯停
醜人多作怪就係你呢d engine毒撚

你d反應咁正撚上癮

成撚日話撚人，到底你撚緊邊個？

溝件豬扒當係有女 真係唔夠你黎

毒撚真係多幻想，發覺讀engine真係無個正常

希望你早日係tinder match到個女朋友

樓主係tinder揀女

真，見過英文DSE拎4都炒英文CA

笑左 下世努力啲

條友真係唔識架喎

佢可能講緊中大大隻仔

樓主思維係咁
體諒下佢

屌睇黎grad完之後要讀返個特殊教育文憑先可以同樓主溝通

真係鄧你唔抵，就算讀完出黎考到個n賤牌
一個月搵幾皮野都係養件豬扒
成條傻鳩咁

係咩？

佢好好想像力

幻想到你平時拖住件豬扒出街以為有得威
點知你d fd個個都係被後笑鳩你食豬扒

現實世界係咁架啦
唔係句句都啱聽
教你指點你就俾你屌
我係女都唔撚理你啦
返庇護工場啲人啱你多啲

樓主應該入專精入筷子

講到人日日係到幻想有幾毒
依家邊個係度幻想緊

趁sem break睇佢d po有得笑都唔錯
睇完佢幾個po真係完全feel到佢個頭幾咁油毒到出汁

駁唔到就笠水
啱架啦繼續笠啦

多人唔合格就會夜晚開班，唔夠人開班就下年

engine毒撚係到笑人地個頭油

推一推先

唔洗自己呃自己，未見過讀n賤個樣正常
根本條女就係豬扒，你自己內心都清楚

小學雞，你估其他人好似你咁幼稚咩
比我話一句嬲到而家，eq低過黑驚

推係覺得你個cm正姐
但你iq低過黑警

ive仔話大學生小學雞

白衫果堆假假地都叫做大學生
樓主？

哭𠹌左

但都要多謝樓主既講真幫我地做d低下工，咁個社會先運作到

上面個句最好笑，讀engine係到笑人地個頭油
係人都知學校入面讀乜系嘅人個樣頭最毒
你係咪計數計到無頭髮，所以個頭無得油啦

你死啦 你條撐警撚

不如你睇睇大學n展d莊相起碼個眼界唔洗淨係局限係ive到咁陰公

佢真係

講事實都俾人話撐警

n賤和尚唔係低等工作？
個個n賤畢業嘅巴打都叫人唔好入行
有返工無收工做狗咁係到笑人真係唔知醜

屌你 陰啲陰啲想話埋大隻仔 cap俾佢先

屌你你又入黎做咩返返去poly po啦唔好阻住我地撚ive仔

人地有師姐

有撚分別咩
sor，識人讀u讀engine
睇ig d相都係毒氣朝天
就算engine真係有一千零幾件靚仔都唔會係你啦
係到ff

食吓花生 得唔得呀

咁都有得比講馬你係做唔洗有知識，勞動厭惡性果類啊

讀n展就一定要做返n展？

你好似想做司機

你都唔差 佢俾咗張相我睇 你扑女喎

係

仆街pm

我都想扑

仆街啦中大大隻仔

嘩屌樓主實係完美展現同溫層效應同物以類聚

仆街啦你

要識人讀u講engine先睇到相
你入唔到咩慘豬

串到依加我地可以帶外人登記入campus不如做下好心帶樓主入campus行一轉一圓佢大學夢

樓主不如考黑警之後等下次再攻入poly咪有得參觀下囉

帶我入去睇engine毒撚，咪撚毒親我啦
連登post都有得你睇，大學engine咪又係毒氣朝天
係到ff

真係我

你個仆街仔係咪串9樓主低學歷

想知樓主係咪真係覺得全部女人都係雞

無錯，呢個咪係你囉

你估我地你咩engine毒撚

拖豬扒當係女

即係樓主覺得豬扒唔係女？

玩tinder小心呢條女

慘到

呢個假膠po黎咋傻仔

Ivy League?

唔好再講了

係喇係喇同瑜伽褲po有異曲同工之妙
唔知樓主會唔會突然黎個反cup話呢個po都係膠po，其實樓主係hku唔係ive咁戲劇性呢

你做乜鳩

我喊緊

比人踢爆你撐警?

擺到到明都唔想so你
係咁癡埋黎比我串鳩你
攔埋一二邊打飛機啦傻鳩

我都唔想架

條友又真係會配合cls

睇唔睇到下面d人話我借刀啊傻仔
真係比人呃po曬d證據上去啦，你都無腦嘅

咁靚仔我都唔想架

上釣了

所以你真係hku?

撚狗我真係唔係你果皮

拖住件豬扒出街以為旁人會羨慕你有拖拍有女攬
然之後就好得戚咁個樣
點知d人內心笑鳩你拖豬扒咋
一諗到你個款就笑死

佢依家應該縮埋一二面一路流鼻涕一路喊

咁樣就係撚
我以為d engine毒撚唔識出街姐
連串人都唔識
咁樣當撚到人

你估我係你咩

佢一邊見到街上一對對，話要突破a0，一邊ff人地拖豬扒樓主真係立係不敗之地

呢句反駁好懷舊小四開始冇聽到d句子了

仲係到自己呃自己
明明你條女就係豬扒啦engine毒撚

錯
我估你唔係我

你估我想講呢d說話咩
但係家下對著你兩件小學雞用大人思想同你地講野咩
你條小學雞點會明啊

engine仔都有女
樓主呢？社交王子？

好懷舊

救命你真係好肉酸

跳舞王子

poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive
poly廢過ive

係冇啊點啊返正你地有女都係豬扒鳴鳴

豬扒🤫🤫🤫

笑撚死駁唔到就洗版

反駁唔到就係到講呢d

樓主如果打得多就改變到現實既話咁我都幫樓主洗下版先

你差在未係柒完之後加返句至奇

笑撚死，又係到ff人地反駁唔到你
唔識串人仲要覺得自己好勁嘅油頭engine毒撚

同大陸人係咁叫中國台灣中國台灣同一個概念

真係好小學雞，你平時係咪搵嘅小學生玩
d思想十足十小學

樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦
樓主終於有女啦

激撚到兩條小學雞個頭氣煙

樓主終於有女啦

好嬲好嬲

feel到樓主嬲到震哂

poly仔讀幾多書都係無用
因為連ive都勁過你地

廢柴，爭係識學我講野

係
照道理我幫樓主洗完版佢依家應該有女

我又變返poly喇?明明尋日仲係outran u成功

樓主有女未

無女engine油頭毒撚係到笑人無女
2021年第一個最好笑嘅笑話

可能ou勁過poly ive呢

你傻撚左咩？邊隻字提到你係poly
poly仔唔係講緊你啊傻仔

樓主假想敵？

你真係好柒好尷尬參加小學辯論冇得輸

明明你自己柒左，係笑返人
無人講過你係poly仔係到自認
真係唔夠你黎

我有講過佢係poly仔
依家邊個柒

on9要人講過我係poly仔我先係既咩你唔係真係諗住配合你條傻鳩講2句我就真係變左ou下話ive仔智力係咪真係冇下限

好啦好啦
你唔係ou仔，亦都唔係poly仔
係

含管仔

開始有d同情樓主
中學讀唔成書 出黎打幾年閪工先開始明白讀書既重要 就走去讀ive仲要讀到一pat屎咁 上個網又比大學生笑自己ive 女又溝唔到 玩apps又比人呃
諗深一層如果換轉我係樓主個首抽差到咁真係未必有咁堅強生存到咁耐

唉唯有再洗下版啦
poly廢過ive
poly廢過ive

比我串到無野講
得呢d野講
你悶唔悶有無第二d野講啊傻仔

希望可以成真啦
如果唔係樓主連最後既擋箭牌都冇架啦

d串人功力得咁咋
人唔笑狗都吠

諗到樓主d姨媽姑姐問佢讀緊咩 佢答大...大專果種尷尬

我覺得樓主盡快同你媽咪講聲好啲喎

始終, 搞到要讀ive, 真係唔係小事嚟喎
將心比己, 你個仔要讀ive, 你都會怪自己啦

如果你媽咪因此鬱鬱而終, 走咗都唔出奇
始終老人家比較著重呢啲嘢

講真如果我要讀ive都唔係好敢同屋企人講

ive問題一律建議入匡智會

玻璃心油頭n賤毒撚真係好可怕

雖然唔知樓主噏乜春 但照撐 因為唔妥條垃圾唐症皓 陰啲陰啲嚟話我

收嗲啦

造反?

唔好比我係campus見到你

收嗲啦 你份人勁25

點25

呢個po 明明唔關我事 你無端端提起我

條咁嘅垃圾毒撚由頭到尾我都只係當佢係一個笑話
根本無人擺佢上心，由得條小學雞自己係到9up自hi

上邊咁多人笑你你潛左我條打一句野玩膠 你條傻鳩就如獲至寶咁 當正好似終於有一個人撐你打咁多野話唔上心扮咩唔上心啊

收嗲啦 我明撐樓主 你唔好返學校呀 打撚死你

你上次係R core比我打完仲未識驚

點會唔關你事撚化ive仔係每個大學生既責任

我都撐你撐樓主 唐症皓呢啲粉腸唔屌唔得

收嗲啦 明明見到你俾人打走

你2個死gay佬

唔夠人打就屈人係gay 你同cctoy 班人係咁屈人係五毛有咩分別

明明我打柒左大隻仔，你屈我比佢打柒

咁r core係特別多gay佬嘅

好多人？邊有咁多人撐你啊諗多左啦
自以為是嘅油頭n賤死毒撚
得閒上黎撚下你，當係放狗糧比你食
如果唔係你燥底症爆發，搞到爆血管就唔好啦

btw poly廢撚到on9

ive好似呢幾日考試唔怪得樓主深潛

poly真係超廢，毅進仔咪埋眼都上到poly degree
讀poly個d成條柒碌咁，poly仔都要驗一驗智商先

但你讀ive好尷尬

poly畢業全部變事業，全港最廢學院
連ive都唔叻唔過，所有poly仔畢業變失業

因為poly連ive都不如啊
含管仔

你係咪想打失業?

等等先 咁佢到底係poly定禾含

讀n賤出生真係慘比班港女當係地盤佬&毒撚咁睇
仲要爆煲加咁嘅市道，等變廢青

佢邊係poly仔，佢扮野咋嘛

為我地大學生擔憂前程真係好心係呢見你之前個po問做m記會唔會比人笑 依加做得幾好丫嘛

咁你踩禾埋jm9? 你應該踩禾含

poly咁廢都要扮

m記係做學生pt入去𥄫中學妹咋傻鳩，又唔係ft做m記做下功課先啦死地盤佬

所以你智商咪有問題囉

條友之前又話我ou後尾又變左含大
d特殊學生真係好難捉摸

好扮唔扮揀間咁撚廢嘅黎扮
笑撚死

扮野就扮野啦，根本就無讀U

痴線啦asso咪仲難

點估到你做m記係想女咁有大志

又變左

我對m記員工改觀了

你n賤狗會失業 但佢老麥炸薯條唔會啦

好過你無女扮有女，油頭n賤毒撚學人地係到笑人無女

但係以你嘅智商連見m記pt都唔撚請你

真 唔好睇小m記 入面臥虎藏龍 唔係奇人異士都幾難做到

又唔係臥虎藏龍嘅，只不過你連正常智商都未達到
所以連d咁嘅工都唔肯請你

唔cap埋理大肥仔講咩?
自打嘴巴柒撚到

呢個ive仔已經去到人無恥便無敵既境界
讀ive都夠膽同人講智商

錄音機咁 講嚟講去都係智商 同支那人一樣 自卑到自大